c乜撚野hing究竟

C撚完未
究竟而到係連登定啲乜柒uwant 香討
總之見到就作嘔，block 又block 唔曬

十卜

G持樓豬

十卜ching

唔講咁多 Ching Ho ball

多d ching好似樓豬咁識諗
Lihkg就有救

一定香討先用得ching

ching講得好
ching好波

太多block唔晒
當睇唔到算啦

其實幾鐘意ching呢隻字

ching講得啱

Ching你咁唔鍾意咪唔好上囉

又ching
又吾系甘牙
又殘體
仲要幾乎日日見
連登會員真係好低質

平時講開巴打
聽Ching 你講一講
即刻想講番兩句

Ching

Ching
block我囉

梳囉清

都唔知c乜hing
清咪幾好 清好波呀